其實獌狗幫鏝城含撚好正常，唔係鏝，獌狗連歐霸都冇

先唔講鏝幫痢保住左0冠，
如果唔係鏝贏左聯賽盃根本隨時連歐霸都冇得踢

幫錄含到雪雪聲都係合理
獌以後繼續做鏝隻狗仔咪可以繼續執下呢d著數

準備緊同市光榮巡遊

祚季都不勞而獲

班傻閪做鏝隻狗都做到聲大夾惡 日日係度互含
你隊廢閪波連降班隊都輸呀仲好意思出黎柒

吓
我最聊又唔係未贏過歐霸
踢唔踢都冇所謂
邊洗你鏝幫